<resources>
    <string name="app_name">Крокодил</string>
    <string name="timer">Таймер</string>
    <string name="timer_count">хвилини</string>
    <string name="gamers">Кількість гравців</string>
    <string name="gamers_count">∞</string>
    <string name="popular_words">Популярні слова</string>
    <string name="seriously_game">Серйозна гра</string>
    <string name="adult">18+</string>
    <string name="hardcore">Хардкор</string>
    <string name="difficulty1">Складність ○○●</string>
    <string name="difficulty2">Складність ○●●</string>
    <string name="difficulty3">Складність ●●●</string>
    <string name="press_to_card">Натисніть,\n щоб побачити слово</string>
    <string name="rules">Правила</string>
    <string name="rules_info">Правила.\nІгрокі розбиваються на команди. Кожен з команди, по черзі показує слово.\nЗадача команди - вгадати слово.\nІзображающій може використовувати тільки міміку, рухи і жести \nІзображающій говорити і відповідати на питання не може. </string>
    <string name="max_gamers">Кількість гравців необмежено</string>
    <string name="end_game">Слова цієї категорії закінчилися! Вийдіть в меню і виберіть іншу категорію або натисніть ще раз, щоб почати спочатку</string>
    <string name="end_time">Залишилося часу:</string>
    <string name="end">Час вийшов! \n \n Прошлое слово: </string>
    <string name="words1">Горизонт Сіль Скала Хмарочос Ліфт Автор Диван Кішка Кавун Парта Дах Трава Земля Вітер Кубок Алмаз Малюк Букет Цукор Шарик Завод Якір Полум\'я Слива Яблуко Чай Картина Питання Журнал Суботник Календар Кава Леопард Ванна Бензопила Чашка Пилосос Лінолеум Равлик Какао Бегемот Нарцис Исповедь Бобер Серенада Млин Галерея Бутон Килим Супутник Кенгуру Шампунь Мультиварка</string>
    <string name="words2">Сантехнік Сурдоперекладач Круп\'є Далекобійник Психіатр Ліфтер Прокурор Акушерка Режисер Кінолог Космонавт Інкасатор Кранівник Мерчандайзер Шахтар Гінеколог Бджоляр Дизайнер Електрик Дресирувальник Археолог Ветеринар Дроворуб Хамелеон Удав Скунс Саранча Страус Лінивий Чихуахуа Блоха Колібрі Павич Гусениця Равлик Індик Дикобраз</string>
    <string name="words3">Порушення Флірт Камасутра Інстинкт Лібідо Пуш-ап Чупа-чупс Клімакс Догги-стайл Cпермотоксикозу Ласка Афродизиак Розпуста Вульгарність Асенізатор Порка Лубрикант Асексуальність Пристрасть Утримання Ерекція Фригидность Соска Примус Оргія Зволоження Заклопотаний Німфоманка Пустун Стрінги Куртизанка</string>
    <string name="words4">Скульптор Дипломат Промоутер Ротвейлер Краб Жук-гнойовик Єнот-полоскун Креветка Муравьед Шиншила Апріорі Парадигма Менталітет Цивілізація Перспектива Резонанс Картавий Імперія Алегорія Концепція Сталість Ресурс Латентність Індустріалізація Доля Конфігурація Інфраструктура Асиміляція Дежавю Консерватизм Характер Хаос Килт Прозорість Шантаж Філолог Відвага Педант Надія Амбіції Сарказм Розвага Затишок Скрип Підробка Натхнення Анекдот Абревіатура Вікторина Гормон Бестселер Поліглот Мутант Альбинос Діаспора Прем\'єра Розгадка Зрада Кислота Артерія Жестикуляція Пранк Материк П\'ятницю Слово Оренда Монархія Підписчик Провокація Секта Логіка</string>
</resources>