<resources>
    <string name="app_name">Крокодил</string>
    <string name="timer">Таймер</string>
    <string name="timer_count">минуты</string>
    <string name="gamers">Количество игроков</string>
    <string name="gamers_count">∞</string>
    <string name="popular_words">Популярные слова</string>
    <string name="seriously_game">Серьёзная игра</string>
    <string name="adult">18+</string>
    <string name="hardcore">Хардкор</string>
    <string name="difficulty1">Сложность ○○●</string>
    <string name="difficulty2">Сложность ○●●</string>
    <string name="difficulty3">Сложность ●●●</string>
    <string name="press_to_card">Нажмите,\n чтобы увидеть слово</string>
    <string name="rules">Правила</string>
    <string name="rules_info">Правила.\nИгроки разбиваются на команды. Каждый из команды, поочерёдно показывает слово.\nЗадача команды - угадать слово.\nИзображающий может использовать только мимику, движения и жесты\nИзображающий говорить и отвечать на вопросы не может.</string>
    <string name="max_gamers">Количество игроков неограниченно</string>
    <string name="end_game">Слова этой категории закончились! Выйдите в меню и выберите другую категорию или нажмите ещё раз, чтобы начать сначала</string>
    <string name="end_time">Осталось времени:</string>
    <string name="end">Время вышло!\n \nПрошлое слово: </string>
    <string name="words1">Горизонт Соль Скала Небоскрёб Лифт Автор Диван Кошка Арбуз Парта Крыша Трава Земля Ветер Кубок Алмаз Малыш Букет Сахар Шарик Завод Якорь Пламя Слива Яблоко Чай Картина Вопрос Журнал Субботник Календарь Кофе Леопард Ванная Бензопила Чашка Пылесос Линолеум Улитка Какао Бегемот Нарцисс Исповедь Бобр Серенада Мельница Галерея Бутон Ковёр Спутник Кенгуру Шампунь Мультиварка</string>
    <string name="words2">Сантехник Сурдопереводчик Крупье Дальнобойщик Психиатр Лифтер Прокурор Акушерка Режиссер Кинолог Космонавт Инкассатор Крановщик Мерчандайзер Шахтер Гинеколог Пчеловод Дизайнер Электрик Дрессировщик Археолог Ветеринар Дровосек Хамелеон Удав Скунс Саранча Страус Ленивец Чихуахуа Блоха Колибри Павлин Гусеница Улитка Индюк Дикобраз</string>
    <string name="words3">Возбуждение Флирт Камасутра Инстинкт Либидо Пуш-ап Чупа-чупс Климакс Догги-стайл Спермотоксикоз Ласка Афродизиак Разврат Пошлость Ассенизатор Порка Лубрикант Асексуальность Страсть Воздержание Эрекция Фригидность Соска Принуждение Оргия Увлажнение Озабоченный Нимфоманка Шалун Стринги Куртизанка</string>
    <string name="words4">Скульптор Дипломат Промоутер Ротвейлер Краб Жук-навозник Енот-полоскун Креветка Муравьед Шиншилла Априори Парадигма Менталитет Цивилизация Перспектива Резонанс Картавый Империя Аллегория Концепция Постоянство Ресурс Латентность Индустриализация Судьба Конфигурация Инфраструктура Ассимиляция Дежавю Консерватизм Характер Хаос Килт Прозрачность Шантаж Филолог Отвага Педант Надежда Амбиции Сарказм Развлечение Уют Скрип Подделка Вдохновение Анекдот Аббревиатура Викторина Гормон Бестселлер Полиглот Мутант Альбинос Диаспора Премьера Разгадка Измена Кислота Артерия Жестикуляция Пранк Материк Пятница Слово Аренда Монархия Подписчик Провокация Суперспособность Секта Логика</string>
</resources>