<resources>
    <string name="app_name">Кракадзіл</string>
    <string name="timer">Таймер</string>
    <string name="timer_count">хвіліны</string>
    <string name="gamers">Колькасць гульцоў</string>
    <string name="gamers_count">∞</string>
    <string name="popular_words">Папулярныя словы</string>
    <string name="seriously_game">Серьёзная гульня</string>
    <string name="adult">18+</string>
    <string name="hardcore">Хардкор</string>
    <string name="difficulty1">Складанасць ○○●</string>
    <string name="difficulty2">Складанасць ○●●</string>
    <string name="difficulty3">Складанасць ●●●</string>
    <string name="press_to_card">Націсніце, \n каб убачыць слова</string>
    <string name="rules">Правілы</string>
    <string name="rules_info">Правілы. \nИгроки разбіваюцца на каманды. Кожны з каманды, па чарзе паказвае слова. \nЗадача каманды - адгадаць слова. \nИзображающий можа выкарыстоўваць толькі міміку, руху і жэсты \nИзображающий казаць і адказваць на пытанні не можа.</string>
    <string name="max_gamers">Колькасць гульцоў неабмежавана</string>
    <string name="end_game">Словы гэтай катэгорыі скончыліся! Выйдзіце ў меню і абярыце іншую катэгорыю або націсніце яшчэ раз, каб пачаць спачатку</string>
    <string name="end_time">Засталося часу:</string>
    <string name="end">Час выйшла!\n \nПрошлое слова:</string>
    <string name="words1">Гарызонт Соль Скала Небоскрёб Ліфт Аўтар Канапа Кошка Кавун Парта Дах Трава Зямля Вецер Кубак Алмаз Маляня Букет Цукар Шарык Завод Якар Полымя Сліва Яблык Чай Карціна Пытанне Часопіс Суботнік Каляндар Кава Леапард Ванная Бензапіла Чашка Пыласос Лінолеўм Слімак Какава Бегемот Нарцыс споведзь Бобр Серэнада Млын Галерэя Бутон Дыван Спадарожнік Кенгуру Шампунь Мультиварка</string>
    <string name="words2">Сантэхнік Сурдаперакладчык Дальнабойнік Псіхіятр Ліфцёрам Пракурор Акушэрка Рэжысёр Кінолаг Касманаўт Інкасатар Кранаўшчык Мерчандайзера Шахцёр Гінеколаг Пчаляр Дызайнер Электрык Дрэсіроўшчык Археолаг Ветэрынар Дрывасек Хамелеон Удаў Скунс Саранча Cтраус Гультай Чыхуахуа Блыха Калібры Паўлін Вусень Слімак Індык Дзікабраза</string>
    <string name="words3">Ўзбуджэнне Флірт Камасутра Інстынкт Лібіда Пуш-ап Чупа-чупс Клімакс Дог-стайл Спермотоксикоз Ласка Афрадызіякам Распуста Пошласці Асенізатараў Лупцоўка Лубрыканты Асэксуальным Страсць Устрыманне Эрэкцыя Фрыгідная Соска Прымус Оргія Ўвільгатненне Заклапочаны Німфаманка Гарэза Стрынгі Куртызанкі</string>
    <string name="words4">Скульптар Дыпламат Прамоўтэр Ратвейлер Краб Жук-гнаявік Янот-полоскун Крэветка Мурашкаеда Шыншыла Апрыёры Парадыгма Менталітэт Цывілізацыя Перспектыва Рэзананс Картавае Імперыя Алегорыя Канцэпцыя Сталасць Рэсурс Латэнтнасьць Індустрыялізацыя Лёс Канфігурацыя Інфраструктура Асіміляцыя Дежавю Кансерватызм Характар Хаос Кілты Празрыстасць Шантаж Філолаг Адвага Педант Надзея Амбіцыі Сарказм Забаўкі Уют Скрып падробка Натхненне Анекдот Абрэвіятура Віктарына Гармон Бэстсэлер Паліглот Мутант Альбінос Дыяспара Прэмера Разгадка Здрада Кіслата Артэрыя Жэстыкуляцыя Пранк Мацярык Пятніцу Слова Арэнда Манархія Падпісант Правакацыя Секта Логіка</string>
</resources>